【被代表】政府對話平台成員星期六進行首次會面

行政長官林鄭月娥昨日提出邀請各界人士組成對話平台。據了解，獲邀的人士會來自政界、宗教界及教育界等不同界別，星期六會進行首次會面，人數約二十至三十人，包括前政務司司長唐英年、前運房局局長張炳良、天主教香港教區宗座署理湯漢、教大校長張仁良同浸大校長錢大康等。

唐英年早前指如果特首需要他提供意見，非常樂意提供協助。錢大康亦歡迎成立對話平台的建議，形容是「千里之行，始於足下」，可以讓社會各界有機會展開持續對話，加深彼此之間的了解，並促成社會和解。

你見過啲人冇用㗎喎

嗰

無人會聽佢地枝笛

之前見完個個坐曬監，邊個仲中你計
更何況都冇代表。認認真真滿足訴求好過啦

洗乜咁煩姐，下次林鄭見波叔同張建宗咪得

被代表？
撚代表到咩

屌，自己人圍內傾

邊個去邊個死

搵定成班狗官 肯撚定寫曬稿

實會攻擊到你無言以對
再順勢屈佢係大台

佢地憑咩代表市民? 連民選議員都唔係喎呢班人

就扮藍絲報警：「 就係呢班人煽動暴動」

自己搵D自己人黎傾就叫傾左呀? 咁弱智既做法唔會有人理你

佢搵哂每一個界別嘅一個代表出嚟同佢傾？
我想問下特首佢地點解可以代表個個界別嘅人？

圍佢啦

與青年同行

傾閪咩

冇大台你想搵邊個傾

之前咪做過類似既野囉

見D人全部都9唔搭8

做戲平台

共產黨最叻玩依招

痴媽根，你不嬲都見到呢班人ga la

見乜撚野，你係有心同市民對話，唔好搞咩見面會，夠膽出黎ge，個個都唔會完全講真話，點知會唔會比人覆桌

政府而家唔係有mon post ga咩，自己開個post 都有排傾啦，要融入市民日常先會知市民心入面諗咩，平時係餐廳聽到d阿叔講晒粗口果d就係真實意見啦，唔係你而家搞果d所謂平台

無人想同佢對話

開始拉攏